維度爾當c朗透明

同隊友甘美治決賽見